有無人借過Welend?

有急事，好急需借8萬
一個禮拜前sd左hsbc同恆生都未有回覆

可以分享下依間信唔信得過？感謝

未借都追債咁追 日日打黎 仲要身份證要自拍拎住
唔安心 比完最後都係唔借 拎我啲資料都唔知做咩

你唔係批都唔批咩？

屌 人地咪話welend 都係 唔借 比佢
唔係佢唔問welend借

你啲資料有咩價值 ？
咪撚左住人地啲data喇

唔好睇小啲資料呀你
好多人偷信黎用拎資料
仲要有你個樣拎住你張身份證
有埋地址同銀行紀錄
幾年之前可以拎黎借錢做擔保人既啦

一日比晒資料
第二日過數

真係做到咁快？巴打借幾錢？

得一張喳

12-24 期好平...
48-60 就好貴息了

諗住分36期還

on信貸款做，有需要可以問， 唔包做到

TG:easycheese